{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70001&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화설레임애견동반스파펜션"
    },
    "text": "美しい自然景観と安らかな客室を提供するペンションです。 周辺には干潟体験と落潮鑑賞が可能な長串墩台、長花里日没眺望地、東幕海水浴場があります。 ペンションはお一人様2客室以上予約の際、事前連絡が必要であり、早期入室や退室が遅れる場合、追加料金が発生することがあります。 入室は5時以降で、退室は12時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 客室はスパ客室とその他の客室に区分されます。 スパの客室内にはクク直水浄水器とウォッシュレットが設置されており、ブルーモダンの客室には暖炉があります。 さらにペンションでは屋外プールが運営され、夏のシーズンには利用可能です。 ペンションのバーベキュー施設は炭やグリルをレンタルする形で利用でき、一部の客室ではバーベキュー施設を無料で利用できます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、全客室でペット同伴入室が可能です。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できず、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には長串墩台という干潟体験や落潮鑑賞ができる場所、長花里日没眺望地、東幕海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件を教えてください。",
            "answer": "お一人様で2客室以上予約の場合、事前連絡が必要です。早期入室や退室の遅れがある場合、追加料金が発生することがあります。入室は5時以降、退室は12時以前になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように分類されていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はスパ客室とその他の客室に分けられています。スパ客室にはクク直水浄水器とウォッシュレットが設置されており、その他の客室には暖炉があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールがあり、夏のシーズンに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルすることができます。一部の客室ではバーベキュー施設の利用が無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "はい、全客室でペット同伴での入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒でなければ宿泊することはできません。また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。安全のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分別して捨ててください。環境保護のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や施設の状況は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金や一部の客室の料金は季節や予約状況によって変動することがあります。また、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 652
    }
}